低賤嘅畜牲先會浪費時間喺愛情上面

崇高而偉大嘅人係會用啲時間嚟做大事
好似我咁，當你地仲喺度吃喝玩樂嘅時候
我已經喺度草擬緊北伐中原嘅大計
依個就係差距

7隻畜牲負皮

不如講吓你嘅大計

草擬好再po上嚟
同埋啲軍馬仲籌備緊

笑咩吖畜牲

sor
我冇溝女

11

咁你應該企喺我嗰邊，同仇敵愾

你爸媽算嗎？

推